【武漢肺炎】不滿中国隱瞞疫情 土耳其大學生醞釀集體索償

武漢肺炎全球大爆發，繼早前美國佛羅里達州4名民眾集體入稟控告包括中國政府、國家衞健委、國家緊急管理部、民政部、湖北省政府，以及武漢市政府未能及時控制疫情，要求索償後，中央社也訪問到一名土耳其大學生，他上周已致函中國駐土耳其大使館，要求中國政府承擔隱瞞疫情的責任並「賠償」。媒體披露後，許多本地學生也打算集體要求中國賠償。

土耳其咁心水清架好戲在後頭

Push

【網絡安全】點解手足仲用緊Whatsapp同Telegram?! 用吓呢啲App好無?

支持火雞
支那虐待新疆人

土耳其人係唔係突厥人?
佢地好似同情新彊人 (東突)

其實2者無咩關係

出兵打啦

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

土耳其唔係仇美親中咩?

禱已祈

好似都係遜尼派伊斯蘭教徒

你咁講，提醒我
我識個新疆人，佢人在海外。同我話中國好努力spin 走一個事實，就係土耳其人同新疆人同文同種。佢去土耳其旅行，好驚訝係自動未聽過未學過都聽到7、8成

但中共極力spin 走，令佢地處於孤立無援的境地。